4月1到17去西藏，有無巴絲想拼車？

我地兩個，可以夾幾日一齊，或全程一齊都得

行程未plan

都係呢個時間去喎

有無TG, 可以傾下

tg goodmanlimited

我11-25去雲南，係咪唔岩

去左兩次, 會再去
d相用電話尻影, 勿插

3月19飛麗江之後上西藏 尼泊爾 無確實時間